[正視聽]講繼續實行Black Bloc戰術

Black Bloc一嚟保護自己，二嚟保護埋大家。

話著便服嘅絕對係鬼。無人知幾時有衝突，唔通到時即場換衫咩。

同時而家Black Bloc仲未完全實踐到，大把人仲著其他顏色嘅褲，對鞋仲有logo，個頭五顏綠色又唔戴帽 ，咁樣係保護唔到自己，成為入罪證據。

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

希望做到全民黑衫黑褲同款鞋

標題請寫咗請，肉酸咗

你唔講都睇唔到

啱，減低點相機會，支持

一定要, blackbloc視覺上會draw 到遊客attention, 佢地一定會知香港有事發生咗.
而且保護到自己之餘亦可以保護其他人.同時記得帶衫換.

鞋同款難啲，但一定係要全黑，好多波鞋都黑包白底，比較難搵全黑，可能要買鞋套，一係去舊區買雜牌波鞋，全黑機會都大啲

屌，我上面講字又寫返請

都係你講完我先留意到 眼瞓啦

聽日會見到一半black bloc
一半唔係

推，我地應該無懼白色恐怖
唔好自我審查
全民黑衫，當所有人都黑，我地就係大眾

到底明唔明架

dress code:
黑色帽，口罩，黑衫黑褲黑鞋
係咪咁？

有咁cheap得咁cheap就得，黑色帽就10幾廿蚊，花園街，女人街

黑衫decathlon, uniqlo ，周街都有

褲 黑色牛仔褲，周街都有，U記，h&m

Black bloc其中一個最重要嘅元素係包頭
其實真係好簡單 你買件u記黑tee套喺個頭度打個結就包完
再唔係用黑色頭巾都包到
但係我發覺好多人仲未有呢個意識 成日都係求其戴個口罩就算
耳仔 頭髮 髮色 髮型 呢啲全部上到庭都可以做證據
為咗你自己同其他人 包淨對眼啦好嘛大家
包完又可以隱藏自己身份 又唔洗再周街屌影相嘅人 點解仲唔做呢?

吓清場? 阿sir等陣 我換返件衫先

款式有咁普通咁普通

推

Push 返